［法律撚入］樓上成日倒水落嚟

如題，樓上成日倒水落嚟，
都持續咗年幾兩年（或者更多年），
日日都係咁，早午晚幾次。

屋企人一直無為意，但呢排我喺屋企多咗，
呢幾日終於忍唔住，的起心肝想投訴佢，
今日佢一倒水我就拍片，
真係影到樓上拆開冷氣機個喉刻意倒水落嚟
啲水仲要微黃色
拍咗片有哂證據，諗住一陣晏啲落樓下管理處投訴

啱啱八卦上Google搵「樓上倒水 香港法律」，
發現原來呢類case喺香港地都幾常見
有啲case仲更加嚴重添
所以就想開post諮詢各方意見
或者大家分享下類似經歷、如何處理等等，
討論討論

講翻，睇咗幾個其他論壇嘅討論帖，
發現大部分人都叫樓主去樓下管理處投訴，
但其實去樓下投訴係80%解決唔到問題
所以就好奇問下「樓上倒水」係咪犯法嘅呢？
或者刻意倒水出街又犯咗邊條法例？
感謝各位

Sorry第一次開post希望無1999

高空擲物冇分液體定固體

咁即係告佢高空擲物都可以告到佢甩褲？
雖然本身唔係想告到佢甩褲，
但都想知道有無其他關於倒污水出街
更加specific嘅條例
Btw唔該哂